[角川+DMM]艦隊Collection -艦Colle- [24] 初秋event gogogo

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

爛屎is good game

Wiki：

Twitter：

kc3好用

lm

一個人都冇

原來呢到係你地頭

人呢